點解華人地區物產多同富裕過外族呢？

請指教
謝謝

地大

華人鐘意投資地產
基本上地一定會升值
喺城市嘅話

華人鐘意做生意
基本上外國出名嘅business school 成堆華人
可能勁嘅話起碼8成華人/東亞洲人

外族唔係
都會有
但真係比起華人少勁多

嗯
先謝發表

請問邊睇猶太人呢？

可參考

華人能力比外國人高？

猶太人無華人咁有錢（？）
至少我地區係（加拿大）
唔肯定其他地區
因為無乜有錢人會想去加拿大住
會被政府抽乾稅

但曾經有研究指出
猶太人係其中一個最聰明種族
亦都善於做生意
二戰希特拉好憎猶太人都係呢個原因
覺得佢地因為做生意所以「呃」曬德國人錢（？）

呢樣唔分種族
但家庭教育問題
好多華人從細個就被教育金錢概念
外國人少

另外有好多華人會供仔女讀大學
會幫仔女供樓
西方概念唔會

因為華人普遍中意用最短嘅時間同最保險嘅方法揾最多嘅錢 所以會投資房地產, 移民外國嘅好多做飲食業等等 呢啲行業風險相比創業、開拓新巿場、創新科技同産品低好多 所以有華人嘅地方會比較多出現炒賣同做爛巿嘅情況
但係呢啲比較低風險嘅經濟活動好多時係唔會令社會進步

因為我地中國人最強民族 啲外國人驚左我地係打壓我地 美帝亡我之心不死

地區物產d人睇左做地產？

嗯
華人較注重學習

外國人較個性主義

都可講埋華人點解富裕既

同埋無咩野民族有華人甘節儉